{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047858",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 그리스"
    },
    "text": "この宿は計36の客室で構成されています。 周辺には漢城百済駅、夢村土城駅、松坡ナル駅があります。 韓国語での案内サポートが行われ、午後5時から平日に入室可能で、金曜日と土曜日は21時まで入室可能です。 週末には駐車料金が追加でかかります。 駐車は基本的に1台のみ可能で、追加車両は受け付けておりません。 客室価格は2名基準で策定されており、1名追加時には追加料金があります。 中学生は10,000ウォンが追加で課されます。 男女同室での宿泊は不可であり、未成年者は出入りが制限され、保護者との同行が可能です。 週末には事前に連絡して入室してください。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計36の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には漢城百済駅、夢村土城駅、松坡ナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室可能ですか？",
            "answer": "午後5時から平日に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日は何時まで入室できますか？",
            "answer": "金曜日と土曜日は21時まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "週末には駐車料金がかかりますか？",
            "answer": "週末には駐車料金が追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車は基本的に1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加車両の受け付けはありますか？",
            "answer": "追加車両は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "客室価格は何名基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室価格は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "1名追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "1名追加時には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "中学生は何ウォン追加で課されますか？",
            "answer": "中学生は10,000ウォンが追加で課されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限され、保護者との同行が可能です。"
        },
        {
            "question": "週末には事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "週末には事前に連絡して入室してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 341
    }
}